懷疑畀人拉果位巴打自爆左email

有巴打發現今次單野位義士懷疑因為自爆貼過email先畀警察搵到
如果其他巴打有留過email/tg/fb等等個人資料的話快d搵連仔del左先

我無野講

幫推

自推
界多d巴打睇到

我無嘢講
相信連仔

我無嘢講

保障自己安全先 快搵連仔del希望其他巴打可以幫手推

大家要學識保障自己

molamola

Agger

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

我冇嘢講

今次p牌仔未開過post反而有優勢

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

連仔好波

推

I have nothing to say.....